公司腦細話同事間唔准講政治！！

公司腦細話同事間唔准講政治
怨上街嘅人搞事搞到佢無生意
仲對有上街嘅同事態度好差
仲扣埋同事罷工日人工
做得好委屈，對住呢啲只顧自己嘅人應該點好？

呢個腦細喺佢個行業有啲名
不過佢嘅員工就認為佢係出名格衰

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

開名

講咁多做咩 開名啦

BNO轉BC, 平權聯署最後100米大直路！

搞鳩公司 搞鳩老細有幾撚難呀
睇你敢唔敢做啫

唔開名講經咩
開名啦

搵錢最怕人唱衰

生意有幾差呀
開個名睇吓有冇得令佢再差d

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

唔理你勇武定和理非，美領見！！！

開名助攻

唔開名就收聲繼續返工啦

開名la

辭工開名 起底就唔好喇好似係